頭先我同條女講

我:有無聽過人醜就要多讀書
佢:有
我:咁點解你仲咁懶

之後佢block左我 block埋右

哈哈。